愚人節先知鐘意既女仔有男朋友 秒回

之前同佢傾左咁耐計 都唔同我講識到仔
好灰

你係佢邊個

公道講句 點解要有責任同你講

都算係有得笑下吖我哋

毒撚愛FF
係噉架啦

u are nothing to her

你都可以ff下佢呃你有男朋友既

開心share都得既姐
我同其他朋友reu 佢地都會講情史 識左幾耐blablabla

屌我都係一樣情況
不過係早你幾日

唔關毒唔毒撚 FF唔FF事
自己係有心知嘅就應該一早由自己去問
無論係直接問佢或者問佢朋友
你等得佢同你講都蚊瞓啦

可能驚你愚人節表白
所以斷你路先

我識佢個時係冇架 佢自己講😣

有冇tg 圍下爐丫 好傷感

唔關事 on9都知呢d野啦 你估我中學雞咩屌

咁怪自己慢

關你咩事

我唔係怪冇追佢 係唔鐘意佢唔同我講
我地以前成日講自己睇法blablabla
我當佢係知心好友

咁人地當唔當你知心好友啊又

利申 同樣情況

我開頭以為佢係心機重個d女仔
因為通常十個有9個都係咁
傾左幾個月我最後先落到結論佢唔係
我只係怕佢俾仔呃姐

十個有9個靚女都係咁

你連人哋拍拖都唔知親極有譜啦
人哋有冇男朋友你都冇望架啦

戀愛和失戀同時發生

節哀